刁总中国民調支持率

係幾多？

400%, 唔記得係支持率定係乜啦...

反對的舉手

沒有，沒有，沒有

尾油尾油
桶過